十月七日 十八區重陽開花 唯一裝修目標

党铁站

少少事就唔開車呀嘛
出軌撞石屎又入手足數呀嘛
就幫你十八區党铁站大裝修
星期二開工開市咪撚通車添呀屌你老味

如果香港人權及民主法案通過唔到
請準備好 港共光明正大殺人啦

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

mon po狗俾負皮屌埋你老母

等和理非出返黎先，持續裝修會大失民心，亦令五毛、中媒好多機會發揮

推返上水面

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

推

唔介意被罷工